{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056970",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 해금펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。必ず守ってください。チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。11時から15時までは宿の掃除時間です。人数を追加した場合は追加料金が発生し、寝具の追加時にも別途費用がかかります。各客室の最大号数を厳格に守っており、予約された人数以外は入室できません。予約後、自動的に予約確認メッセージが携帯電話に送信されます予約キャンセル手数料についても確認してください。客室予約の現況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、場合によって、重複予約が発生することができます。宿舎の施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用してください。無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制してください。入室人数は最大定員以上に超過して入室できません。客室内では豚肉、魚、チョングッチャン調理を禁止します貴重品の紛失は利用者に責任がありますのでご注意ください。施設物の破損や破損の時は運営者にお知らせください。宿内では禁煙です。ペットは入室できません。未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければなりません。退室時、生ゴミは分別してキッチン器具は洗浄しなければなりません。チェックアウト後、客室の鍵を返却する必要があります。ご予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、必ずご確認ください。リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあります。 使用できない場合は、カスタマーセンターにご連絡ください。 予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があり、変更できない場合や手数料が発生する場合がございます。 キャンセル払い戻し手数料が適用され、追加人数料金は当日現地にて決済する必要があります。 遅い入室の時には事前に連絡してください。 付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "チェックアウトの時は退室チェックをお願いします。"
        },
        {
            "question": "何時から何時まで宿の掃除時間ですか？",
            "answer": "11時から15時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "人数を追加した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大定員は何人ですか？",
            "answer": "各客室の最大定員は厳格に守られており、予約された人数以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約後にどのようなメッセージが送信されますか？",
            "answer": "予約後、自動的に予約確認メッセージが携帯電話に送信されます。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル手数料についてどうなっていますか？",
            "answer": "予約キャンセル手数料については、予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿舎の施設物はどのように使用すれば良いですか？",
            "answer": "宿舎の施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用してください。"
        },
        {
            "question": "宿内では何が禁止されていますか？",
            "answer": "宿内では禁煙であり、豚肉、魚、チョングッチャン調理も禁止です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は必ず保護者と一緒に宿泊しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時、生ゴミは分別してキッチン器具は洗浄しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後、何を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト後、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約ができなかったりキャンセルになる場合がありますか？",
            "answer": "ご予約状況によって予約ができなかったり、キャンセルになる場合がありますので、必ずご確認ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約の変更はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "予約の変更はカスタマーセンターまでご連絡いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル払い戻し手数料や追加人数料金の支払い方法はありますか？",
            "answer": "キャンセル払い戻し手数料が適用され、追加人数料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "遅い入室の際には何をする必要がありますか？",
            "answer": "遅い入室の時には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とアメニティはどのように変動することがありますか？",
            "answer": "付帯施設とアメニティは状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 715
    }
}